比我攬下

我好攰

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

絲可以，巴就不了

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

come on
請記得我地煲底既約定

攬攬

攬實

係邊 過黎攬實你

u are not alone攬攬🙈🙈

一齊加油

喺煲底錫埋你袋袋Tim

［核彈]906全民太子站獻花，極重要！！！

攬

希望

想佢陪我，好辛苦

非gay，不過呢個時勢，巴絲都可以盡情hug，唔好自己一個頂晒D壓力

攬攬我最鐘意係攬攬 利申我係巴

好 攬攬
現實都可以

太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 聽日就係手足頭七
依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

好掛住佢

啱啱分手？

攬住

十幾日啦

晚晚都係咁酒過去

撐住啊巴打 真係好攰就俾自己抖抖 長久戰爭嚟嘛 抱抱

飲太多傷心啊巴打，飲可樂算啦

可樂都肥啦

我都過左幾年唔開心日子，我都係以酒代水，雖然傷身，但酒起碼唔會背叛你

肥咗可以減，傷咗嘅肝同心就唔係咁容易好得番㗎喇

咁真係好咩

半個月冇比人攬過 好懷念

會唔會試下join free hug

攬攬，攬到你唔想攬

我想扮呢隻野free hug

依家比個人我攬下

下個更好攬

攬，比個大擁抱比你
唔好放棄

我攬下你可唔可以攬返我？

攬緊

以前係咪有巴打cosplay過腦魔去唔同大學搞free hug

大大力

過黎攬攬豬

攬埋你

大家一齊攬攬

真架？有冇相 我又要扮！

攬撚到你爆肺都得呀!!!!!!!!

攬實你
你唔介意我係巴打嘅話
仲可以現實攬攬

頂好細隻

係人就可以

好！

我都想一齊扮一齊join free hug

唔係你想好似哥斯拉咁高，條脷一瀨啲口水好似海嘯淹埋嚟咁款

岩呀飲完酒又好想搵翻佢

巴打 我今晚都同女朋友分左手
係arm嘅就唔好放棄搵返佢
係唔arm嘅 飲多兩杯撐過去

Youtube片:
光復香港 時代革命!
五大訴求 缺一不可!

我搵左2個星期啦零回覆呀cheers

明 攬攬

長期相處係學問黎，仲要睇緣份幫唔到手，再攬下啦

抱抱

Hug hug

大大力攬實咗

俾個炒你攪下啦

係 而家煩緊

驚扯旗

我都係
我地互相扶持攬攬啦
相約煲底
個日我要攬哂你地咁多個

你地都唔好消失啊呢幾個月我哋失去左好多嘢，亦唔知幾時會爭取到啲嘢，但我都係第一次感受到，原來香港人可以咁團結咁有愛手足有事，無論係私人問題、社會問題、定兩樣都有，我地都部大家一齊面對，想攬就攬，想傾就傾，有實際需要都可以出聲，大家都唔會得自己一個，我地一齊撐住！

黎啦

想搵人呻下啫

唔好flirt我

擔心大家嘛

你做下樹窿lo唉..

唔flirt你 錫你得唔得

今晚飲住咁多先，晚安香港

親吻我右腳

訓教啦痴撚線4點半啦

好凍 攬自我

攬住你啦34度呀

0度性誕

痴撚線攬你訓啦好嗎

你就想

攬實喇

可唔可以攬埋我 好辛苦呀